乜依家M記都要跑數？

啱啱放lunch去買M記
等緊外賣果陣個經理突然大叫
“差500蚊到萬三啦加油呀”
之後成間舖士氣高脹左

左同右？